LIHKG香港女神聯賽正式啟動!歡迎各位巴打踴躍提名

因為娛樂台出唔到吹水台,新黎唔知唯有開多次,呢個至作準
歡迎各位巴打踴躍提名

LIHKG香港女神聯賽選拔須知:

提名期由現在至12月8日0:00止

每位會員可任意提名不同的女藝人/名人參與聯賽

會員可提名超過一次，惟新增侯補提名不能重覆

會員必須在回覆內打出:本人提名(姓名)[{如有更多提名者請按右列格式繼續提名}:、(姓名)、(姓名)．．．]參加2016-17LIHKG香港女神聯賽(任何組別)，否則提名將不計算在內
聯賽資格說明:

最高提名票之16位女藝員/名人可以獲參加頂級聯賽(超聯)的資格
若有最後一位的提名票相同，將以資格附加賽決定最後一席誰屬

而票數不及首16位者，則參與次一級冠聯比賽，惟此列最少有18人，否則將不開設冠聯
如有更大量的參賽女神而又有足夠人手，或會進一步開設甲組及乙組聯賽

歡迎大家提名心水女神,爭奪殊榮

推

push

魯芬bb

跟返格式

本人提名林ee林依麗參加2016-17LIHKG香港女神聯賽(任何組別)

本人提名 謝安琪 參加2016-17LIHKG香港女神聯賽

本人提名 黎姿 參加2016-17LIHKG香港女神聯賽(任何組別)

本人提名趙慧珊，陳穎欣，李靜儀，黃子菲參加2016-17LIHKG香港女神聯賽(任何組別)

本人提名趙慧珊，蘇麗珊，袁澧林參加2016-17LIHKG香港女神聯賽(任何組別)